短炒股仔真係幾過癮

即日鮮

吉蛇最近有咩好買

點解可以賺咁多想學

賭

而家我跳出 comfort zone 玩下短炒 momentum
每日都玩唔同嘅嘢到時先會知

成本0

技術分析+基本分析+股市心理學
當然有運氣成分

因為已經沽出咗

call黎？

以我嘅角度買得唔多
但係用兩個鐘賺咗利潤 50% 算係一個幾好achievement

正股

咁大個本

大戶

呢隻野都spot到出黎

又偷左邊個張圖

未用過牛牛 點解成本0？

賣左

隻野目標價6蚊，會唔會早放左

按邊個掣出個幅牛圖

希望你贏到第二次

屈機

得閒開post 益下我地

勁啦

吉巴

吉狗回應下點解之前水人高追nvda 但係自己轉手就賣哂？

本幾大

垃圾吉狗又話tsla 300 nvda 600

佢開post只會為存在感同曬命為主

所以話香港幾多有錢人

搵到我偷圖畀一千萬你

短炒唔會諗住食到盡

用咗牛牛玩咗短炒五次
兩次大勝3次小勝

大戶吉巴

以前成日實時分享啦，畀班痴線佬趕走咗
情況同三叔一樣

風 繼續吹
我老豆係李嘉誠

所以唔會再實時分享，費事累到你班痴線佬
三叔都係畀你哋趕走咗
同三叔約定咗只係會貼賺錢圖

你都覺得勁覺得我係吹

雖然贏錢唔多但係都幾過癮

Coco哥好勁

我逢星期三 星期日 用40分鐘都得

三叔已經比人踢撚爆左老千
坐左幾耐？

吊呢度個個你都話老千㗎啦, 度度你都踩場㗎喇
你喺度有乜 contribution?

行大運

只要你識photoshop

賭身家 ching 你好勁
財經台我只會follow你

幾個月前好似同你傾過藥股，你話moderna有潛力，雖然嗰陣時半信半疑...但後尾分析完之後，又覺得幾可信，入咗少少，而家賺咗百幾倍所以事實證明咗，如果有心交流投資資訊，其實連登唔係剩係得痴線佬同燈神

一日 78% 老千莊家股波幅黎。

其實係連登俾緊優越感你, 你contribute條撚咩

吉蛇是咪炒SPAC股

乜都想炒
最可惜係走甩咗隻 LAZR

有冇好介紹?

Ching 平時用咩方法搵股 可唔可以share吓？

貼賺錢圖有乜 contribution? 垃撚圾

贏錢已經係開心
見到班葡萄撚嘅憤怒更加開心
開心就係繼續發掘股票贏錢嘅動力

咦 呢隻我有

呢度個個一係話我貼假圖
一係痴線佬喺度鬧
一係問我攞貼士
冇人問我點操作, 你係第一個

短炒我會搵財經網站睇異動股, 大成交大升幅有新聞跟尾嘅就會留意有冇得繼續炒上去

勁! 我都想買, 可惜用唔慣牛牛miss左

LAZR 30放左

想睇埋呃唔到存在感個d蝕錢圖

你用得牛牛太遲了

Thx ching sharing
有無咩財經網推介吓
之前玩開港股 想轉場玩美股

之後一鋪清袋

nvda 1000 go go go

收唔收徒弟

其中一個

thanks 吉巴

Ching 點知隻股有無莊
玩隻大麻仙股 蝕到七彩

有冇多d教學

多人玩嘅點會冇 盤前大拉跌又有 開市中途拉跌又有

蝕錢唔會冇原因 被莊震走 入市錯位 操作失誤
我估你都係跟風漲左幾日先入 啲莊齊哂腳先玩 好難唔輸

多謝分享 吉巴
異動股係點睇 盤前盤後成交量？大升後第一日已有莊入哂市舊肉細左好多
如果用VLDR BB RIOT FSLY依啲為例 你會點睇到佢會盤前已經會漲

大哥有無咩短炒技巧 今晚想玩下

賭大細贏左一鋪，又真係幾爽嘅

負皮如潮

我都有